［有圖］到底條女對眼係開定閂

對唔住,佢反撚晒白眼咁瞓
忍唔住要share

發緊淫夢被人屌到反白眼姐

癡左雙眼皮膠紙姐

毒撚真係恐怖
人地化妝搞到咁啫 咁都要擺人上網